{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_065741",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2634419?place[place_type]=GID&place[gid]=2634419&place[latitude]=37.8959655669&place[longitude]=127.5370903097&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 르벨라커플펜션"
    },
    "text": "1. 入室は15:00から可能で、退室は11:00までです。 2. 3. 屋外バンガローで炭グリルを提供し、利用時間は17:00から22:30までです。 4. 個別テラスを利用する場合、20,000ウォンの追加料金が発生し、コインを使用する有料ボードゲームやゲーム機も提供されます。 5. 無料Wi-Fiが提供され、ペットと駐車は可能です。 6. 安全施設としては消火器、一酸化炭素検知器、煙検知器が備えられています。 7. 各客室は基準2名まで宿泊でき、最大3名まで可能です。 8.乳幼児も人数に含まれ、追加料金が発生します。 9. 最大人数を超えることはできません。 10. 客室情報には201号、102号、202号が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "バンガローで提供される炭グリルの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "炭グリルの利用時間は17:00から22:30までです。"
        },
        {
            "question": "個別テラスを利用する場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "個別テラスを利用する場合、追加料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "有料ボードゲームやゲーム機はどのように利用できますか？",
            "answer": "有料ボードゲームやゲーム機はコインを使用して利用できます。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "はい、ペットと宿泊することが可能です。"
        },
        {
            "question": "安全施設として何が備えられていますか？",
            "answer": "安全施設としては消火器、一酸化炭素検知器、煙検知器が備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室には最大何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "各客室は基準2名まで宿泊でき、最大3名まで可能です。"
        },
        {
            "question": "乳幼児は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、乳幼児も人数に含まれ、追加料金が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 233,
        "QA": 333
    }
}